721，唔見人，113，逼死人

113 放tg逼人埋牆搵路走

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

未有晒證據唔好講逼死人
我懷疑係有人開槍射佢